平反六四玩撚咗廿八年最後成功爭取到中國恢復帝制

支聯會

納弟，幫你改正，小小心意！！！

帝制即係可能廢咗共產黨，咁即係同前朝嘅事切割咗

司徒華未死會點睇

成功了

你咪話呀，見復僻帝制邊個最開心？
今年晚會唔使諗主題，
大把人仲會覺得「 好彩有我哋呢啲中流砥柱入場頂住，防止香港赤化！」

收皮啦五毛兔唇狗
高葵株式會社
衲dee下次扑撚咗你嚟滾三六呀柒頭皮

咪成功咗囉、而家一人專政

目的本來就係咁

而家咪成功結束一黨專政囉，階段性勝利啦~
俾d掌聲自己～